hkmap.live 開始有五毛虛報軍情

PUSH

Scott Scott可以同HKmap.live合作？

咁唔洗報兩邊

咁賤 大家小心

hkmaplive should require a valid photo as proof